如果渣狗單野係龍門身上發生 佢應該抽撚到下年重抽緊

重要TAG晒佢果D「黃圈」好朋友 出黎一齊笑

渣狗

我食其他黃店得唔得呀 渣狗

拉！渣哥好慘

拉！唔好迫害渣哥 唔好鬥黃

渣狗惡到

反觀龍門幾大量，都冇出黎抽水

渣狗慚唔慚愧？

我係收錢五毛/納粹黃/分化撚/鬥黃撚

究竟龍門得罪咗揸哥啲乜嘢?究竟係一山不能藏二虎?定係佢哋有啲不可告密嘅屎忽數?

渣狗本性如此